前日開始左全民檢測，望完我得兩個反應

今天開始左全民檢測P牌發帖限制
前日開始左全民檢測
望完我得兩個反應
下，政府宣傳片要入好深下，你提樣本就又快又出，好唔同

都正常ge，畢竟而加每日感染人數唔多，做樣沒就沒，反正中左都悉尼。
都系厄錢，浪費嗮D錢

有沒去ge人去試下檢測時咳下，望下有沒停到個檢測。
D人去到都可以檢測，系唔系因為沒人檢測啊

你嗡緊乜春

反應一，同宣傳好唔同
反應二，都正常ge（厄錢）